聽日國泰城取消左?

無人提

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇黎收得皮

反對通知書+法院禁制令

睇黎返屋企訓好過

係唔係改咗去其他地點開集會…未知，聽聞有後備Plan

李卓人真係食屎，搞咩死咩

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

?

？

岩岩比黑警反對多次

職工盟昨（26日）已提出另一集會申請，申請在明日（28日）下午4點至晚上7點，於中環愛丁堡廣場集會，呼籲員工及支持者勿浪費力氣時間到國泰城，應耐心等待職工盟宣佈愛丁堡集會是否獲批不反對通知書